{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 수연이네 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、これは1人当たり10,000ウォンで現場で支払う必要があります。 このゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿であり、様々な体験とともに予約特典を提供しています。 英語の外国語案内や茶道体験など、様々な体験プログラムを提供しており、駐車は有料で周辺に公営駐車場があります。 荷物の保管が可能で、Wi-Fiも使用できます。 庭、トイレ、キッチンなど様々な付帯施設が利用でき、蔚山東軒、古福寿通り、文化通りなど周辺の名所やユンガネというグルメ店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降は入室できますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、これは1人当たり10,000ウォンで現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは何を提供していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿であり、様々な体験とともに予約特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どんな体験プログラムがありますか？",
            "answer": "英語の外国語案内や茶道体験など、様々な体験プログラムを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は有料で周辺に公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "庭、トイレ、キッチンなど様々な付帯施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "蔚山東軒、古福寿通り、文化通りなど周辺には様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺にはユンガネというグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 670
    }
}